元朗大欖郊野公園 單車女子失控炒車送院死亡

下午2時許，1名57歲女子與丈夫及友人,一行７人踩單車遊元朗大欖郊野公園，但途至大棠近麥理浩徑第10段附近，女子踩單車落斜時，突然大叫「煞唔到車！」其後單車連人一同撞向左邊山坡，女子昏迷在地沒有反應，丈夫及友人報警，救護員將女子送往博愛醫院搶救後，證實死亡，初步認為事件無可疑，警方事後檢走有關單車檢驗，了解意外原因。據悉，肇事女子出事時有戴頭盔。

有冇可能跳車？

....咁易死

⋯

單車L

呢排自己都踩開單車
睇到呢d新聞都好唔開心

踩落斜咁顛

搵替身啫

有咩問題

我屌你老母

rip
不過都俾d安全意識呀。。。落斜前落車推啦

有啲位係好斜
但到咁上下都識剎車啦

有無睇字架?

一係燒咗碟一係勾斷咗油喉\|/

文盲

唔可以用腳停？

見過有女仔唔戴頭盔踩Abike入鹿頸,心諗咁勇?
踩番出黎見到白車而經知咩事

幾十歲人落斜都由架車衝?
一開始落就減慢啦，用腳都做到

rip
平時踩單車落斜都推，一係離遠見到斜試下個剎車先

佢果啲擺明係架車去得太急所以剎唔到啦
同埋剎唔到咪用腳剎囉
用吓腦先啦

落斜唔衝 踩乜鳩單車

今次擺明係剎車有問題先奶撻

Rip 落斜先煞唔到
會唔會太巧合

你架車壞左呀

假日車手好危險

前後 brake 同時壞 ? 有可疑喎

不過有乜理由 RB 上山踩呀

單車鋪好多爛單車 一定要上左先租

死熱狗

Brake壞點解唔跳車

新聞有圖啦 , merida RB 嚟架, 係佢自己架

似係驚到唔識比反應
老實講 用腳踏幾下地
亦可以選擇跳車
頂盡重傷
咩都唔做照沖落去無計

所以女人揸車......

Murder?

踩單車悠閒下都搞出人命，你話幾無謂🤷‍♀️

其實女人真係唔適宜掂有轆的野

人壽保險

英國架A bike?

拍戲咁

好危險

係咪踏車前要學跳車先

社工

訓低

佢老公唔知係咪慶祝緊呢

Rip

煞唔到咪棄車囉，有乜理由連人帶車一齊撞山先……

架車好貴架

......

前後brakes 一齊收皮
真係死神來了

邊有人會踏單車撞山死架

剎———唔———到————車～～～～

點會無 真實踩先幾難剎

揸gtr洗撞山?

撞山死真係少有

條路熱門單車路？

女人wo 似係鳩叫唔識反應多

頭盔都頂唔住

我都試過停唔到,不過我用腳踩停架車搞到扭親手腳 但係至少唔會整到頭先

試過on99 衝落斜唔記得剎住落，果刻諗好多野，諗緊撞樹定跳車傷d。
之後決定急剎，雙手抱頭咁碌，隻手撞到傷哂。

一煞那決定

升官發財xxx

你架車壞架，壞架

唔識踩單車都踩RB，重要踩山

S型落斜減速然後跳車

Brake皮過熱都會失效

肇事女子出事時有戴頭盔

唔知點解笑咗

口德翻先...SORRY死者REST IN PIECES

突然大叫「臭你又奶！」